周子瑜為武漢醫護人員打氣

twicetagram

새해 복 많이 받으세요!올 새해도 이렇게 가족들과 함께 보낼 수 있어서 너무 기쁘고 감사한 마음을 가지고 있어요.모두 건강하고 행복하고 즐거운 설날 될 수 있길 바랍니다!
그리고 의사선생님들, 간호사선생님들 정말 고생많으셨습니다.
新年快樂！
今年也很感激很開心新年能和家人們一起過節 希望大家都能平安 健康 快樂 開心過年！
醫護人員你們辛苦了。

果然中國人

大陸閪 收皮啦垃圾twice

對唔住 我唔識韓文
但睇中文字 唔見有武漢 兩隻字

奶共垃圾

張圖武漢黎

臭

又屈

佢講緊落場既FA
原來佢一直關注

可能話緊港台醫護

入面邊忽有寫「武漢」

寫咁白實比台灣人屌啦

唔係，張圖入面有板藍根

世界大同既野都屈..

飲中國人既血
賺中國人既錢

我魚人美心善

子瑜好有愛心哦

咁佢都係唔想有醫護人員死啫..

支那雞

投票不了

講緊台灣醫護人員唔撚得既

明屈

你點知的？

導狗

成陣微信小粉紅味飄晒出黎

xx加油
xx你們辛苦了
xx支持你們
xx相信你們

支那瑜
韓國瑜：叫我

咁大陸妹為返佢地祖國打氣好正常

斬sir有遠見...

完全睇唔到同大陸有乜關係 你堆弱智真係擺明車馬咁屈過喎

目測個天舊白雲係武漢嗰舊

T寶頭號狙擊手

Itzy 屌打

屌你又屈

嗰陣時未成年就話小朋友比大人逼
依家成咗年有自主能力都係奶共咪即係又係為錢嘅臭雞

達哥

迖

呢個世界咁多醫護人員 你又知一定係講緊武漢果啲

一睇就知係蛇山
仲唔仰

唔係殘体武漢醫護邊睇得明

躝啦又狙擊

就算真係講武漢醫護又有咩問題
反共反上腦？

你點知的

導狗又黑

你點講都得架啦 同智障藍絲有咩分別拉

利申 冇追星

其實好多台灣人都覺得大陸人好慘，人民無罪，問題出在政權，佢地討厭中共姐，香港人因為政治問題，先會比較仇中

即使偏綠電視台既page，留言大部分都係要保佑佢地

韓文入面都冇中國或者武漢既字

叫台灣解散歸中國 呢條女都算黑心

導鳩該該叫

。

咁講有咩問題？ 醫護人員你們辛苦了。

呢個樓主好撚想做鳩Twice
佢弱智藍絲

樓豬弱智
推

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

推

blackpink世界第一

導狗咪撚帶風向啦

中國瑜又關注

再次證明連登幾多傻仔，個post連「武漢」儀出現過，個個高潮

利申先 冇話特別鍾意佢
但佢係韓文都冇講過武漢喎
咁嘅時勢如果佢提都唔提咪又係畀人插

樓主柒到潛水

等一等，不論係韓文定中文，冇提過武漢喎⋯⋯

以為自己生得靚就講咩都得？

撐醫護好正常啫
有乜理由屈奶共

要就直接到現場

邊撚個？
真心唔識

子瑜中國人唔撐武漢醫護唔通撐台灣咩 樓上班on9 真係😂😂😂👍

醫護人員你們辛苦了

韓文到冇提過武漢人，只係同醫護人員講辛苦晒

樓主弱智